入黎講下你同事有幾閪

影印機無紙, 淨係入幾張自己print完就算

女嚟，閪住面飛啲文件過嚟 但我冇得罪佢

女上司係保管箱擒梯上去開箱
然後個patpat對住我
搞到我碌鳩硬左成日

同期女同事日日入老勢房摸手摸腰掃大脾，然後升咗職
最閪係佢好L樣衰，成日貪小便宜份人又淫又cheap又無禮貌，無同事同佢傾計

正喎